[集思廣益] 屋企唔俾自己返pt 點算？

屋企人話驚我會識到壞人 影響學業等等
依家每個星期俾錢我
但真係唔夠用

想返pt賺多d錢
可以有咩方法說服佢地？

求救

問佢拎錢

番full time 囉

ptbf

話去gathering囉

孝子mode:如果可以我盡量唔想靠屋企

其實最撚假係依句

其實我冇家底

屋企俾嘅錢只係僅僅夠食飯同搭車

help

想返PT食女，係味阻人仆野? 依家

返工都唔俾 癡撚線

幸福
Ps 成日比屋企人叫返工

你返pt都要屋企人批？
15歲返麥當勞？
定你獨立唔到要做裙腳仔？

剪低段新聞比樓主父母睇

有冇d咩suggestions？

好難解釋點解咁
總之就係冇家底 但屋企人唔俾我返pt

當話想返pt 佢地就會話
咁你d學費 電話費就自己交埋

講就型 解釋就好難

翻完唔好講囉
佢鬼知咩
見工又唔洗帶家長
私補一個鐘都百五蚊啦

你屋企可以俾幾多你？

我依家返學 又返pt

自給自足 仲要交保險

多d工作經驗對畢業後搵工有幫助